[牙］請問出智慧齒如有事可去邊度睇？

右邊牙肉最尾個好似發緊，微脹
街証有？

請指教

謝謝

獸醫

綠十字診所

發炎都係循例食下消炎藥 邊度睇都得

牙醫照Ｘ光

剝完仲有個窿

慳錢就去菲臘

有錢就私家啦

要等1年

水牙線射下個牙周袋 未買去睇過幾次牙醫
有$睇都要約幾日…… 之後自己試又發炎洗完又好返

睇牙醫囉屌 獸醫咩唔通
另外牙肉發炎通常都唔會幫你剝住
可以考慮下食消炎藥或者浪鹽水
驚就快啲睇醫生

都可以 但如果隻牙位置唔好既話會再發炎 建議剝

排咗次期全身麻醉剝2隻，改剝1隻局部原來重新排多次期

全身感覺好啲 why not?

阿媽聽人講全身麻醉好傷身

後生唔怕 recovery time係耐過局部麻醉既

反正12月1隻 1月1隻 好驚

睇開邊間牙醫咪去返嗰度剝
係就快啲搞呀，我之前就係唔搞搞到發燒

Up to you~

再改又要1年

2 岩食左幾塊煎餅，現家個肚唔係好舒服

請問係唔係麵粉唔好？